葵涌邨情侶爭執互毆 惹火水照頭淋縱火驚魂

葵涌邨碧葵樓一單位，今日(8日)凌晨2時許，一對情侶疑因「緣分已盡」爭執，且愈吵愈烈。現場消息稱，有人報警指遭人用易燃液照頭淋企圖放火。警方接報大為緊張，其後與消防趕至現場，證實無人淋潑易燃液體，事件中亦未有引起火警；惟發現一名男子手部受傷，其女友情緒激動哭泣，調查後列「襲擊致造成實際身體傷害」處理，並將該對涉案情侶拘捕及送院治理，其中涉案女子送院時仍激動哭泣。
此外，警員於現場發現一個相信盛載易燃液的空樽，亦檢走助查。

同公屋仔拍拖預咗啦

葵涌邨碧葵樓一單位

好揀唔揀 同低下階層拍拖

連登手足黎

如果我將來生個女
我都唔會俾佢同呢啲低等人拍拖 做朋友都唔撚得
呢啲賤種分分鐘害死人

條腿

條女對腳幾正

情已逝 妳當初傷我心 令我悲悽
不得不放棄 柔情何時已消逝 沒法可重計 啊～～～～～～～

我寧願比人話係臭雞
都唔想嫁社會垃圾
害自己就算，唔好在有埋BB既
害小朋友一世

真 公屋dna 害人不淺

會唔會間屋係條女？

公屋

葵涌邨好過隔離大窩口邨好多

公屋本身唔差 係入便班人垃圾姐

有咩綠份已盡丫, 睇大家包唔包容啫
唔通條女LIKE HELLO KITTY, 條仔就一定要LIKE KITTY咁撚一致咩

點解男人隻手受傷 女人無
反而拉埋個男？

住公屋都簡
痴撚線
香港大把私樓仔啦

可能條女都係公屋妹 私樓仔睇唔上眼

唔通呢啲就叫愛火

公屋仔真係唔好害人

係

物以類聚人以群分
咪用公屋劣質dna溝亂人地啦

獅鳥

LINE D留言

我見好多人住公屋都有車
重要有停車場

點解唔可以係條女有問題

仲有好多名車
住公屋係人生贏家

全部垃圾錢柒搵食車就咪講出黎獻世啦
公屋井底到極點

唔係講笑
真係好奇怪

有車就好撚巴閉？
你見到貨van就高潮？

唔係貨van
係名車

私樓停車場冇車？得公屋有？咁都要打飛機
自卑到

點名法？Aston Martin定Mclaren
唔好同我講牛肺殘舊BBA車等於名車

公屋仔：有四個轆=名車

寶馬logo=名車

個男人淋火水
唔係條仔問題咁係邊個問題

唔好同我講殺人放火係無罪

同公屋妹呢

未見過有新聞係公屋妹斬人淋人紅油
通常都係公屋仔郁手郁腳

竟然有人鍾意公屋仔

梁國雄

公屋妹比私樓仔玩

正想講

浪費地皮 浪費資源
將有價值嘅嘢比公屋班人變成負價值

點解男人係塔女人係坐白車？

又係公屋賤種

連登仔：總之關公屋事嘅就乜都撐

連登仔：「公屋仔淋火水有咩問題，一定係個女人逼佢淋！拉個女人啱㗎啦」

仇女+盲撐公屋

恭賀新禧

你咪都係公屋仔

人地有講過佢住公屋？定你識佢？

你住公屋唔代表全世界都同你一樣咁慘

41歲都幾正

算啦Ching
公屋仔不嬲唔敢面對現實
繼續匿係乞衣竇入面笑人

女事主歡迎TG 我

掟床褥落街

點解仲未見到張床褥

邊鬼到有淋

火水呀 你估紅油咩

串燒圖有啦

佢係都要拉埋其他人落去佢個垃圾grade 都冇辦法
就算比佢講贏左 咪又係垃圾公屋仔

抵死啦臭雞

尤其過左30歲仲住公屋真係好唔掂

公屋好多痴線仔

仲要同屋企廢佬兄弟姊妹一家四五口逼埋係間得三百零尺既垃圾公屋

唔準你咁講連登手joke

你哋班撚樣都痴撚線
而家係啲大陸閪攞撚曬香港啲資源
你哋就屌撚曬全部公屋撚

傻妹

鬼叫你咁撚戇鳩受公屋仔溝

你地成班都係大種乞衣黎嫁啦
五十步笑百步

條女可能都係公屋妹呢 竹門對竹門 岩晒啦

佢邊到話男人淋火水